張可森定伍健偉

新界西手足點睇幾多人sell 張可森

張可森

森仔

黃子悅

張可森
有口才 夠淡定 有腦袋 邏輯強 有幽默感 夠堅定 區內做得好 受歡迎 男女老幼都鐘意
又文青又靚仔
男神嚟

不過換咗副眼鏡佢會好啲 唔襯佢

點解伍健偉唔得

從政經驗比較少畀人個印象唔夠穩陣

雖然入去都唔係議政

都好想投佢. 不過佢咁細粒. 入到立法會點抗爭

why not both
佢哋兩個點都好過尹兆堅

但得一票

兩個一齊入唔得嘅咩
好多人已經對泛民死心
其實唔洗咁悲觀唔夠票

其實k議員係天水圍都做區都做得好足

港島遊行又行最前排

呢3個好難揀 全部都好好

搵三個人夾就得

我拗爆頭真係呢3個諗唔掂.

7月2號，政府聲名表示光復香港時代革命有港獨意味，結果眾候選人即玩膠，自我審查。但第二日伍健偉同林進係咁多鏡頭面前喊呢8隻字嘅口號。

唔係要大家一定要2選1,本土派愈多愈好，但呢個動作唔係個個候選人都有勇氣做，真係唔撚驚DQ

伍健偉

張可森
講野有紋有路好多

藍絲搞事揸住把刀，伍健偉從容插袋面對，完全唔驚死，真焦土真勇武派

除左配票別無選擇
一係跟區投
元天 伍 屯 張 其他 黃

投張

利申: 非住大西北

見人有講國安法立場，係咁耳share我第二個post既小集成先，
如有miss 請自行加埋，會再出個新post寫埋新東同港島
（針對國安法only)

新西 （黃，張，伍）
伍健偉：
1. 天水連線喺葵芳開站，因橫額有光時口號，被狗包圍。
2.衝突場面都會跟天水連線其他成員出動
黃子悅反國安法街站係朗屏被50個白衣人圍一事，天水連線有到場協助。天水連線林進留於現場繼續跟進狗有否拘捕白衣人，最後都係疑被放生，其後亦有其他區內facebook page跟進調查施襲者身份。
3. 接受本地媒體採訪，了解國安法對香港的危害

黃子悅：
1. 葵芳設街站，被狗以國安法要求其唔好叫「敏感字眼」嘅字句，
及後黃團隊攝影師開cam錄影，狗改稱叫佢唔好咁大聲，
黃追問：咁係咪無其他要求架啦？
狗回：無啦
2. 國安法實施前已在各區擺放反國安法街站，
亦有幫手收集簽名反對國安法聯署
3. 黃與香港思流喺旺角設反國安法聯合街站，被狗再圍，
Stop and search後，團隊一名義工因持有多張八達通被捕。
4. 黃子悅反國安法街站係朗屏被50個白衣人圍堵施襲一事
有一兒童，黃子悅團隊一名攝影師，一名公民記者受傷
有街坊報狗，黃子悅同另一侯選人張可森及後跟隨傷者去狗屋錄口供
以及醫院驗傷，及後發現TVB想偷拍傷者，二人有份阻止
5. 接受不同媒體，包括本土及外媒，講及國安法對香港的危害

張可森：
1. 區內會議當日，在完成反對港版國安法的議程後，張可森曾情緒激動，要求各區區議會主席立即處理成立「香港公民議政平台」的臨時動議。
2. 黃子悅反國安法街站係朗屏被50個白衣人圍一事
張可森及黃後跟隨傷者去狗屋錄口供
以及醫院驗傷，及後發現TVB想偷拍傷者，二人有份阻止
及後有蘋果報道: TVB新聞部攝影師醫院偷拍當事人
議員張可森呼籲︰唔好接受TVB採訪
3. Facebook 一直有宣揚反國安法立場

呢下抵讚

伍健偉，真勇武派

睇完初選，張可森表現較突出，尤其質問郭醫生嗰段。
但天水連線喺區內都做好多嘢，伍健偉仲要賣樓參選

點解佢地唔太岩

賣樓選都係selling point?
要賣樓第一樣野係有樓先得架

咁張可森啦

唔洗SELL佢賣樓選啦
天水連線當選後做左幾多野都有排講
差唔多次次係抗爭都係最前線咁濟

不過公道D廢事話我張可森打手，
黃子悅果陣同張可森聯合live都有講到點解變左要提。
原因以下：
1. 一開頭好多人網上話佢有Case就咪選，影響大局
因而要不停解釋點解有case都選個原因
2. 只係後來國安法黎到，35＋都可以用國安法拉，所以果堆人就轉話佢消費暴動手足，佢入live入面都有講，佢有case係事實，佢有付出地去講，根本就唔成消費暴動手足，最多佢都只係消費緊自己。
3. 論壇嘉賓環節，嘉賓都係以佢有case審緊嘅人呢個身份去問問題，變相佢無得唔講

飲多D水，食多D菜

15 16 未揀好

咁唔怕講多D啦，我要集成一個list比格離post
可以嘅請列多D比我

岩岩追返初選論壇
其實朱凱迪我幾buy
整體表現都合格
但佢上年單程證棄權我唔太理解
至於素人都幾好
三個素人我比較鍾意天水連線
我覺得佢地目標都幾清昕同埋表達都幾好

朱凱迪左膠

仲左膠，佢包容力高唔等於左膠

地上睇落有血添

前排肺炎最嚴重嗰陣有搞過個天水圍區黃店外賣服務
落馬洲巴士天水圍檢疫站
推動天水圍黃色經濟圈
每次抗爭無論邊區都會出現企到最前線 直播 跟進被捕人士
林進係poly 比人拉左暴動
開好多街站 放映會
71過後無懼白色恐怖 繼續banner 掛光時
帶頭杯葛白頭佬參加35+初選

伍健偉參選係代表成個天水連線 而個連字係代表連登 不過我相信佢天水圍大把鐵票

朱凱迪係由反高鐵而冒起個一輩, 最標準既左膠
只係近年眾志化同融入主流,
而「社會議題」重要性又大幅降低, 大家先唔察覺

王百羽應該搵埋伍健偉一齊賣天水圍情懷
咁就真係有鐵票啦
伍健偉而加有d危

天水連線似行本民前條路

唔知佢地會唔會企埋一齊啦
不過天水同朱凱迪好熟
希望天水選到啦 咁多人素人團隊最鍾意佢地

係

真係好勤力去做
又被補支援, 區內有事又即刻有人到場, 又區政又黃圈

伍健偉前排天瑞係最前食埋海綿彈，你搵下好似有片

連icon都有幾分似

咪ON9啦
反晒枱
王伯係張可森果邊

一個元天有事下下企前線
一個自己區有事第一個抽完水搵黨友頂
咁都有得比

天水連線嘅連有連登嘅意思
投伍啦

全力支持連登仔

天水連線真本土
岩岩個鏗鏘集睇到咸撚左

同fd配票 1人1票新西絕對夠兩席本土

港島：梁晃維 彭卓棋 袁嘉蔚
九西：馮達浚 劉澤鋒 張崑陽
九東：李嘉達 黃之鋒
新西：張可森 伍健偉 黃子悅
新東：鄒家成 劉頴匡 呂智恆 何桂藍
超區：王百羽 岑敖暉

彭卓棋就收皮啦
HKU果陣上紅底莊 重要屌鳩D屌佢既人

伍生好燥底

張可森屯門知名度高
伍生就天水圍知名度高

港島集中投梁晃維

港島後面果兩條友直頭連名都唔應該出現

各有各好
又唔洗咁比較

港島來講
基本上只能夠推1席

當年鄭錦滿 無其他本地
下輸1萬票

反枱嗰個唔係天耀恆仔咩？
點都好 最好兩個一齊入閘踢左白鴿公民袋

唔係分化，純粹想知”區內做得好”
但d fd 話唔多係新墟見到佢，
淨係知佢係區議會d會改左個好長個名，同派口罩之外，唔多覺有做區內其他嘅野

利申:新西選民

點解反枱

早排71 張可森 王伯 仲有個唔記得左 同天水連線都有一齊喺警署幫手足

之後天水連線話律師講家屬帶錢 手足就走到

張可森一黨話無呢件事 話某TG channel 放fake news

之後就好似天水連線vs張可森黨咁

伍健偉
見佢真係有心做
真係做到企前面同埋夠膽開口鬧
林進都好激下

屌快d大和解
作為選民, 我冇興趣理依d冇公共性既人際關係

其實認真睇下fb比較下就知 真係冇得呃人

屯門有事嗰陣元朗白鴿議員企得仲前過張可森，
出現得多過佢，條友都唔知淆左去邊啦
又連光時都唔敢講
咁淆嘅人自稱本土派嗎？？？？

男嘅投黃子悦
女嘅投張可森
搞掂

淡定就唔會連前線都唔撚敢上

光時都唔撚敢叫

利申 朱凱廸撐 天水連線

agree

張可森

大部分元朗天水圍區議員都撐張可森

可能大家同事都知 某派乜料

I know u bro

咩眾籌 邊單？

上次佢話政府仲差佢百幾萬選舉同上任個以黎既數仲未找

初選我會投黃子悅

會投伍 同 黃
我寧願要比較有原則既人 多過口才了得既人
橫掂入到去 口才幾勁都冇用
但如果入到去 守唔住原則 就好撚麻煩

利申 個人取向only

結果當晚所有人已經可以保釋出嚟
除咗有個小朋友要搵家長保釋

真係唔配話自己係本土

佢IG同張可森有段片係回應初選論壇 有回應到你呢點
你有時間可以睇下 唔知解唔解答到你個疑問

如果大家真係想了解多D
應該上佢地天水連線live / 伍健偉
睇返少少之前live過/po過既片

伍健偉佢對抗爭既觀點係非常之正確
我就覺得佢講野方式幾好, 令到內容更具感染力同啟發性

當然可能你地話: 屌你 而家講緊立法會議席 唔係教書呀
但想問下, 一個感染唔到人既議員, 如何帶領同匯眾市民既力量?
而且佢又唔係9hea大家, 天水連線成班人真係有做野

利申: 天水連線打手

做實事同得把口係唔撚一樣的

太長 你地未必會睇哂, 但可以睇呢十幾分鐘
40:10 - 45: 40 同埋 53:40 - 到尾

天水連線for sure
元天有咩事都企最前 區務又落力 係知名度低少少

傻撚左? SOURCE?

講真，投得本土派要有佢俾人DQ嘅心理準備。
所以攞完民意授權，有無論述能力，可以同全世界講清楚香港人要咩，仲緊要。
早排張可森勾結完烏克蘭嘅Free Hong Kong，又有外媒訪問，本身又係學術人，講反映香港人嘅意志，我會對佢比較有信心。

屌，唔想再俾戇鳩泛民騎劫啦大佬

張可森啦，有梁頌恆endorse喎，支持本土派既話都投佢啦下話
黃子悅街站遇襲單野，張黃跟街坊去醫院，張仲屌走偷拍嘅TVB
相反天水連線個陣有d痴鏡頭的感覺。

一定係伍健偉
邊到出事就邊到見到佢，真真正正幫手足嘅人

做過乜做到乜

做乜呢排咁多風硬吹張可森
伍健偉for sure啦
而家係要選有行動力既人
仲選個人入去辯論同議政無乜意思
張可森最強係把口,前一屆都可能仲有用
同埋做多d地區工作先啦,成日唔見人

伍健偉囉，欣賞佢無懼無謂

對張可森無乜印象
係呢排初選先多左街站同多左出黎
淨係記得佢係新墟「抄牌」
Sip張違例泊車係啲車到
好似係宣佈初選之後先多左去狗屋幫手足個啲
令人感覺係因為想選立會先擺站
利申：唔係幾熟張可森 所以唔評論咁多

伍健偉就成日都見佢
仲記得佢個時係天瑞中彈
好似入左m記處理下傷口之後就出黎保護手足

後期整左啲天水連線貼紙 比人認證係天水圍黃店
整左個金水圍圖 天水圍人一定會見過嘅個張黃店地圖
又幫手足搵飯卷 整幫手有需要嘅手足埋單個計劃
好似仲有義教班個啲嘢
仲成日搞放映會 好似播過十年個啲

中秋節又係銀座搞過一次集會咁嘅嘢
天水圍人都係個到唱願榮光
個晚應該都係銀座第一次聚到咁多人

除左呢啲我見佢地tg 成日都叫人一齊去運動場體能訓練
又請教練又定期舉辦

仲申請過2次元朗721遊行
雖然後尾都好似無成功申請到不反

近排抗疫又整個檢疫站
成功引起社會關注邊境檢疫不足嘅問題

天水連線仲好似訂左十幾萬個口罩比居民訂
個時有錢都買唔到口罩 佢地幫到手先買到口罩

你話佢可能無口才 講野能力唔叻
但呢一年幾你都可以見到佢對天水圍、香港嘅事有幾上心
做過嘅嘢又真係幾有用

伍健偉就真係值得投比佢嘅

利申：非打手

好似有條片係隻狗講光復香港

張可森成日見到佢周圍走
支持佢

唔計伍健偉本人，睇天水連線facebook就知佢地做左咩，凈係大大力反國安法屌狗都足以夠人投比佢

前幾日葵廣，當國安法過左全世界玩膠自我噤聲唔講光復香港個陣，天水連線夠膽掛banner上去正面抗極權，伍健偉同埋林進仲要對住鏡頭叫埋口號，行動本土勇武派實至名歸

利申：天水圍人，真心佩服K值得投

個個都話本土抗爭唔通個個都係抗爭派咩

係初選乜乜柒柒之前天水連線已經行得好前
又中彈又中椒 又有好多行動為手足
最近多咗live 聽埋伍健偉講 個種手足為本嘅心我聽到哭𠹌咗
國安法過咗仲夠膽成日係街叫 光時
佢地成班人都真係痴撚咗線

但係張可森好似最近初選先多咗蒲頭
街站就真係去得多 但係去呢啲有乜用
抗爭現場又唔見佢

你話要投個真抗爭手足入去
我一定會投天水連線班痴線佬入去
起碼佢地一定會做嘢

天水連線真係好掂
仲要搞回收 又代購非中国製廁紙

真係live 成日見到佢地

屌佢哋乜鳩屎都食過啦

食兩粒

去參加初選投票

伍健偉同林進真係行最前

其實重點好似係有班連線粉成日話其他議員唔做野
搞到其他議員好不滿
然後就暗諷佢地打卡撚
但係以我經驗,其實不論張伍定黃,三個都係真本土真手足黎,所以真係好撚難揀

咁係班粉問題姐
入佢地數好無辜姐

呢個世界係咁架啦
連線個邊唔會因為咁而就咁認左打卡撚架嘛...
其實元朗區班議員係咁多個區會算係最做得野個班黎(我指每個)
個個都有做野有分工

伍健偉成日現場都企係D狗前面保住後面手足，現場同埋睇live都成日見到，想同佢講返聲小心安全

打卡撚
好過有啲議員頭都唔蒲

圍城人投伍偉偉

淨係元朗區黎講,21號紀念日每個議員我都見過,跟被捕個個都做到好夜,平時做區都係咁話,最少唔會話要搵佢地搵唔到
我唔知你地區點啦

不了
唔想又多個游b
條女講野都1999
入到去又係比人趕走多

強推做實事張可森同埋伍健偉

張秀賢跟被捕消息錯哂仲死口唔認
做到好夜=/=有貢獻
仲要串9人

我最好三個本土派都入哂添
只係我唔知點解要抹黑其他本土派捧高其他兩個
一個係油麻地比狗咬暴動既手足會比你地比作遊蕙貞條臭西..

淨係識sell暴動罪之外
仲有咩好sell

心水清
三個各有各好

事實係
本土派最多有2席
三個入面最差一定係黃子悅

淨係得黃子悅比狗咬過？
另外張同伍無？
呢樣野無得比較

相信見到好多次林進同伍健偉係前線
我比較信佢地多d

Sell身材
個ig勁多相丁

Sell身材我不如開pornhub算

希望你明我唔係咁既意思啦,伍同張係本土係實事既我唔反對
但我唔希望有人係用抹黑另一個本土黎捧高其他兩個囉
我最希望三個入哂添

天水連線元天一有事就見到 又成日上前 又幫手足 真係做到務實本土

3個入哂係幻想
大家分哂票比3個有可能得不償失

所以我咪頭都大埋

集中票源啦

講事實=抺黑你唔認同姐
唔代表人地抺黑佢架wor
同埋都唔止我一個對佢有負評掛
姐係唔比人講意見？中共式㩒聲？

同埋我諗都無需要好似你講咁
人地係抺黑佢黎捧另外兩個

我番去繼續諗
而家睇周圍情況
鐵膽張可森
伍黃二揀一應該係大眾主流

大眾主流應該係黃子悅鐵膽
Based on 立場同城寨

立場全票制究竟準唔準

從來唔覺得係黃子悅鐵膽喎
張可森先係喎

兩個平台黃子悅都係緊隨朱凱迪 我諗有啲指標性

朱凱迪值得叫左翼

天水圍人 撐伍健偉
屯門撚撐森仔

張可森，天水連線不了

贊成，西走尹兆堅。

森仔口材係叻，但講前線一定係伍健偉林進

搵個朋友，一人投一個

入去睇下呀K同林進屌20隻狗， 下面有條片係國安法之後掛光時

成日話佢地博鏡頭，但真係有事上黎，邊個真係企係前面頂？我唔想投啲企晒後面等被捕支援嘅議員

森子

就算個名掛天水圍，但基本上全港九有咩事都有出去，仲要係最前線
ALL IN 天水
仲要係連登仔，唔係唔撐本土自己人呀嘛

why not both?
有冇辦法令佢兩個都選到

但你睇連登就知呢d野冇用
到頭來
只有一堆人捧到張可森係新西鐵膽
男神 靚仔 才子 口才好 搞笑 文青
但其實已經唔止一個話係區好少見佢
社運支援都係話參選立法會後先出現

我又唔係話佢冇做野
但完全諗唔通
支持度同做野程度 完全唔係成正比 邊度黎咁多支持

人哋做嘢唔會痴鏡頭，你班人咪見唔到囉，新墟區戰區嚟㗎，屯門人有落場就會知。 你班打手繼續屈。

又打手

係真既我又覺得幾有趣
班森友唔講呢d 上黎講包裝仲多
然後話人地痴鏡頭

因為議員落場係本份，唔係政績

森無啦啦臨近初選就有好多人出黎吹捧
加埋佢個形象同口才，係論壇鬥贏場辯論，d包裝做得好靚
有d驚會比佢贏，好彩主流暫時都係黃子悅伍建偉
佢做區議員算係唔錯，但立法會議員真係未夠，唔好諗住出黎靠包裝就贏

嘩呢個偷換概念勁

對淺黃吸票用包裝係可接受
但上到黎就咪再講呢d 好撚反感
一講就諗起omdb vs 天埼

咁比森仔冇得輸

但我都係會比K

屯元天投伍
荃葵青投張

民建聯都係咁配票
荃葵青 陳賓
屯元天 梁志

伍健偉+1
老實講宜家係初選je, 唔洗諗咁多, 覺得邊個好就選邊個.
到時再睇邊個入到閘先算吧.

小朋友先做選擇

呀sam一直有支援手足
上年反送中已經有出嚟幫手
不過就少打卡 冇中過彈
所以咪畀人覺得佢唔夠勇

天水手足應該投伍健偉多
屯門手足就張可森

屯門人想支持伍健偉

屯門人投返屯門
天水圍人投返天水圍

推呀

打卡撚係真 營造一有事就衝去現場嘅勇武形象 眾籌啲錢講就話俾咗手足 但又無詳情去證明
天水圍連儂牆搞手明明另有其人 伍生都可以同記者講係自己搞 轉過頭同真搞手講 「sorry 我想選區選 借你個光環嚟用一用」

立選要洗咁多錢 但呀K冇搞立會眾籌 反而賣自己樓去選，如果佢係你講咁會食眾籌錢拎比自己用嘅人 今次一定唔會唔搞眾籌 所以我十分相信佢為人

覺得超區
岑敖暉 同 鄺俊宇 都會有好多中老年黃絲投
係驚本土派天水圍坦克王伯羽唔夠票入...
應該點???

btw有冇人可以講下涂謹申個年長議員資格仲有冇用???
如果冇用
超區3人
應該 鄺俊宇 王伯羽 岑敖暉 3個入曬好d
再配票?

非常同意！

屯門友睇番 森仔老是常出現

啲人話佢做好多地區工作喎

預左架啦
唔通你割自己班FANS蓆?
叫佢地出少句聲囉

咁佢哋真係打卡撚呀

講真野都唔俾

推 願榮光歸香港

點會大中華膠呀

人地講緊槍權啦喎

街邊搵隻狗都大到佢，點打

我屯門人都唔多見佢係區⋯⋯⋯

去過佢議辦都唔見人

唔洗比較
因為比較唔到
大家都係真本土派
最好就兩個入晒

你幾大隻都好 夠唔夠成隊保安打啊?

why not both

呢條仔有種注定燃燒嘅癲味
人地都擺明車馬做無底線本土戰士，我地咪就係要呢啲

單單係政綱寫槍權、對住斬人藍絲面不改容呢兩下已經夠我含多佢十屆

選黎做咩。。。
已經有條暴動罪係身
最易比人DQ

agger
張可森果d 擺到明只會口頭議政 睇唔出佢會做到d 咩

初選仲要睇dq?被dq係由佢決定邊個頂上架

森仔係醒目人，相信佢自有一套本土抗爭理念
但伍健偉同成條天水連線都癲到john wick上身咁，我說服唔到自己投第二個

唯一hardcore本土候選人

撐天水連線 張可森連政綱都無 伍最起碼有個政綱睇下

All in 天水連線班毒撚
利益申報：屯門牛，希望伍仔同張生都入到既

當日去救理大 其他區議員出發前仲叫緊口號介紹自己
得森仔叫即刻去救人
做實事既本土派

21:15

呢個真
有人係我個post有人問新西揀邊個好，我即刻搵晒3個人FB page，得張可森冇post政綱

天水連線伍健偉

佢地既出現激死曬天水圍D藍絲，睇得我好開心

兩個都想揀
最後揀左森仔

成日要出入屯元天狗屋，見得最多次，最耐，最有心嘅就係伍健偉，沒有之一。
有咩活動佢都企最前
你話投邊個好？

同埋天水連線次次哨group一有懷疑手足被拉/區內爭執/藍絲打人之類，佢地秒速趕到現場
又通宵喺狗屋等手足保釋之類

仲有幫手訂口罩、搞黃圈bingo、申請遊行、有活動時企前線etc
投左廿年泛民既父母今次都投伍偉偉

黃子悅係咪本土我唔質疑，但講真有冇人答到佢做過啲咩。開口埋口話自己有暴動罪係身。當其他有暴動罪嘅手足係咩？

有係抗爭現場出現就支持

下
你明知有風險點解唔避
睇野睇遠d 有咩問題

今期點都到森仔

森仔應該夠票，想推埋伍健偉入閘

我都真係想知佢做過啲咩 有冇巴打可以講少少俾我參考吓

投投投

伍健偉

超區投王伯

我個人會支持天水連線，去左幾次活動，對天水連線印象好好

同屋企人/fd平均分配啦

呀K一路以黎身體力行去前線"監察"警暴
一有咩被捕去狗屋standby 而且政綱理念都好清晰
天水連線係抗爭付出咁多 唔希望初選香港人賣佢

K議員

好難選擇.......

立場pooling 黃子悅好多票
反而森仔告急

投左伍健偉

蕭生：北京政權發生動盪

唔支持國安法都好大風險，咁係咪要簽確認書？
睇野睇遠d 有咩問題

唯有身體力行去投佢一票

伍健偉先真心告急

朱咁都算膠？

點解要上前線？

政綱係反映到候選人政治光譜（畢竟本土派都好多流派），又係宣傳本土論述既好機會

淨係拎本土派個名黎選會虛左啲

你咁諗所有本土派都唔洗投，可以直接投民主黨

張可森係初選辯論全場技驚四座，冷靜、言談一針見血，面對現任立法會議員郭家麒朱凱迪都可以壓制到佢地。

反之黃子悅對答較緊張及有懶音，而且隨時因為暴動罪失去議席，不值一搏。

伍健偉既表現係佢地兩人之間。

張可森 有口才
初選論壇有無睇

睇落係伍

到真係選果時就可以剔晒兩個

荃灣人 聽日帶埋屋企3票帶伍生

伍健偉俾到一種好堅定嘅感覺我。仲有睇落去揪得下

聽日最後一日
投票
全投本土抗爭派

搶媒體眼

新西仲有個伍健偉㗎 本士嚟 但冇人識佢

條友真係好支持手足 希望多啲人識佢

其他同意
靚仔係乜嘢事

次次元朗區有事 天水都會即刻趕到

屌譚狗

支持阿森

天水圍人 揀左伍健偉

呀森宣傳好足，好多候選人宣傳佢，又包埋巴士，應該夠晒票入到，反而伍健偉真係有啲危

邊到有得睇？

35+夠無可能啦
投下本土
比人知個支持度有咩問題

下？

伍健偉!

天水連線值得更多人認識

投票排咗個幾鐘
連啲師奶都講得出林進同天水連線
但張可森論壇表現係幾sharp

其實都冇咩好鬥
最理想係佢兩個都入到 畢竟兩邊地區都做得唔錯
天水圍投返伍健偉 屯門投返張可森

投伍
覺得張會穩入

天水連線行到咁前 唔投伍健偉真係講唔過去

佢區其實做得好撚好 去check下睇下

利申：投咗K先生 驚天水連線唔夠票

投左比阿K

35+初選成功與否嘅關鍵，係落敗者及其支持者嘅取態

成個天水圍出曬黎都叫危？咁其他兩個仲危

恭喜定先，入到大選都要比心機，唔好鬆懈

本來諗住投朱西迪 , 最後選左伍健偉

選立法會議員定香港先生

新西包屯元天葵青，得天水圍投伍健偉真係危啊。

票投伍仔

我覺得會因為講過光時而比人DQ

緊係伍健偉

揀左伍健偉

揀左伍健偉
因為我叫左我Frd投張可森 (佢都想揀本土)
唔洗爭

我投咗伍仔

仲有離島呀...

more？

咪玩啦
佢哋兩個上個月先反面

又放流料，明明見到朱凱迪樹輝幫伍健偉宣傳

投左伍健偉，真本土派

我都係

到依家都好難講邊個穩邊個危
伍有天水圍
張有屯門同本土大台支持
黃冇地區但名氣最大

天水同伍仔都做到嘢，一定投佢哋

我覺得佢要新界西其他地方做多啲宣傳
一出左天水圍已經無人識

天水連線冇去過屯門拉票，留番屯門啲票比森仔

問題我哋唔知本土究竟有幾多票，有冇能力配

其實如果用2016數據
當年鄭松泰 同 黃俊傑打本土旗號
加埋都係得六萬票左右

如果初選得3成人會投
最後只會分到萬幾票左右
唔會夠分三個

當然有機會今年支持本土人數會多左
或者本土既人hardcore啲 會高投票率
咁就另外一回事

但因為過往一年
本土同泛民條線冇上屆咁清晰
本土論述亦都唔多
啲人點投真係好難講

本身兩個都冇留意
就係見有巴打貼佢屌狗嘅相同片好搏
企到喺你面前唔縮，我嗰票已畀佢

如果伍健偉初選輸左，到真正投票日我寧願棄票

見到依張相想轉投伍
有冇多啲detail發生咩事?

你由咩事睇到張可森冇原則？
黃子悅忽然本土反而有原則？

地區工作用見唔見到個真人做準則?
其實人地同舊泛民比已經做咗好多野，喺初選論壇同FB 都有講。

區選個時我投張
但今次我會投吳健偉

張真係冇

伍仔呀伍仔

新墟係戰區？問過寶田未？

張可森口頭勇武撚

同一個廢老試過兩次上去伍健偉嘅辦事處度撕文宣仲出埋刀 伍健偉辦事處入邊有其他員工喺度 為咗保護其他員工 所以佢親自恭候呢個廢老 有刀都未驚過

又一個
靚仔，空acc
係咩事？

聽講佢係狗屋打卡撚黎

靚唔靚仔唔知但瘦左應該幾文青feel

其實可以三個 因為天水連線名單係兩個人不過好難

金水圍人投咗張可森

識佢真人 仆街仔賤人嚟
車啲女返屋企趁人瞓著抽水摸手摸腳
講抗爭又唔撚見佢有出過嚟 得把口嘅打卡撚
佢樣又抄晒梁天琦 但光時都唔敢講
利申: 投伍健偉 見過佢好多次行到前線

咪撚就係 真心唔明做乜咁撚多人話投佢

識佢真人
屌你老母我都識賭王啦
打手都俾多少少質素啦，吹到咁大只會當你on9仔笑匠

伍健偉有合作過就知
成班連線光環撚

覺得張可森本土嘅立場強啲
至少，佢大多數政綱選舉文宣都係用粵文寫

反而，伍健偉/天水連線一寫長文就用返書面語

以為佢係啲咩大名人 識佢有咩咁巴閉洗唔洗用賭王嚟比講事實就話打手 睇唔過眼佢乜都無做過啲人就話投佢 相反伍成日幫手落場就畀人話佢包裝唔夠張好
你唔信佢本人係咪咁 咁你咪駁我其他地方有邊度講得唔啱囉 一句打手就叫駁咗㗎啦？
真係住屯門嘅都未見過佢有做好區議員嘅本分 你自己睇下幾多留言咁講啦 去佢辦事處都唔見人 臨選舉先蒲頭仲好意思出嚟選立法會光時都唔敢講話自己本土派笑唔笑死人

伍健偉講嘢好虛，抗爭還抗爭，入到議會都要有minimum requirement ，坦白，佢未到，林進應該好啲

參考森仔嘅屯門十一兄弟團隊，一二年前已經開始喺地區開始，至少你見論壇佢講嘢淡定好多

反對本土，但都要有「有限度嘅務實」

都唔明點解咁多人吹奏張可森呢條友
本身對佢唔反感
睇完初選論壇真係覺得佢收得皮
份人串柒到又無禮貌
問人又要係咁chur人住答
笑撚左 窒住人就叫口才好

識佢真人，佢冇車牌冇車，仲依賴緊交通工具

廢老自隊

咁涂謹申嗰啲叫咩

彭卓棋私怨到
本身又冇人識
會唔會得返啲同佢一樣有私怨嘅投佢

正式啲啫 又唔係用簡體字咁都要屌？

識佢真人 條友連遙控車牌都無
點解唔吹埋佢無牌駕駛？

係啊，你哋天水連線仲本土過凱婷啊，梁頌恆都係偽本土啊，梁天琦出嚟都俾你哋鬥死。

梁頌恆著埋張可森Tee助選啊。自己睇清楚啦，屌你老母。

梁頌恆：又返黎呢架巴士...

森仔連車牌都冇點樣車啲女
係咪冒險樂園D碰碰車

收到風，張可森連車牌都冇，點車啲女返屋企？
無牌駕駛？

近年有人推動用粵文我手寫我心
用粵文寫唔同嘅文體，包括正式嘅文件、文學作品

我就好希望有準立法會議員會身體力行去推動粵文嘅發展
甚至希望佢地入到議會可以用粵文提書面質詢
而我見到嘅就係張可森喺呢方面係行前咗一步

補返句，好聲好氣都俾人覺得係屌，咁我下次不如直接講句屌你老母

更正，應該係我手寫我口

兒燈呢班戇鳩9up就叻

揀左伍 夠膽賣樓選個爛鬼立法會

其實係咪嘈少陣交都唔得
作為本土派既選民同支持者只係想見到最多本土派跑出/比大家見到本土派既支持率
已經好厭倦政界啲私人恩怨
大家可唔可以集中講返各自既優點

利申：初選投天水連線，但最後只有張可森選到的話一樣會拉屋企人支持

還記得 入理大救手足嗎
都係佢帶頭
冒住被DQ風險

叻哥

柒頭張可森牌都未考識真人喎

咁多人識真人識到連有冇牌都知
明啦

佢真人有冇牌就唔知
淨係覺得佢初選論壇表現好撚差
完全唔識尊重人都feel到人品唔妨好得去邊
上兒登勿認真

全家all in伍仔
不過如果入唔到 到時都會投森仔

笑撚死 張可森咁撚肥又邊到似梁天琦 咪抵毀天琦bb啦
同埋做多啲資料搜集先 佢條廢柴車牌都無

感覺開始多打手分化本土派 大家要小心唔好中計